川龍山 荃錦公路

見嗰度山上面嗰啲起好多屋
其實嗰啲地係農地定係咩
係唔係都好值錢
有冇人知